而家仲可唔可以自動一蚊一蚊交稅？

如題

推…唔到

我都想知 推

碌卡都可分開交
唔係得PPS交 網上銀行一直可以交稅
如果爆上限就換信用卡交(戶口直接交同信用卡分開計上限)
唔好傻豬到人手一次一次交 上網搵MacroRecorder軟件你做一次佢自動做
唔識用就搵按鍵精靈